狗公同臭閪係會物以類聚

同性相吸，天生一對

關唔關你事先？

人以群分

好post一推

希望個post可以長期置頂

警世post再推

毒撚同毒撚吸引

再推

咪推了